國泰Business Class/Lounge Review+堅持講英文嘅空姐

大家有冇同樣經歷？

咁有啲真係ABC嚟嘅

同意

英文係法定語言，講外語，如普通話就話姐

國泰黎講，廣東話都算係嘅⋯

如果係坐商務應該空姐去就你既語言

其實商務啲服務都好一般，你要無微不至就要坐頭等，你嘅所有喜好都會記得，不過我好多時坐都係黑衫serve，好少香港人做個個位，多數講返英文

有!!!!!!!!

我去廚房空姐同佢地同事講廣東話
但我同佢講廣東話扮聽唔明

上次坐Business比個inflight service manager serve
一開頭佢同我講英文我以為佢識廣東話就用廣東話覆佢
點知轉個頭先知佢係日藉，我即刻轉返英文不過佢都好努力咁用廣東話覆我
CX

Inflight Service Manager 同Senior Purser都唔係浪得虛名

日本妹

黑衫係咪最高級？

正是我所表達的⋯

Wow, respect.
不過日本人本身都會咁，只要係服務行業都會用盡方法同你溝通

去得果個位應該唔係「妹」了

係，因為佢管全架機，有時頭等得一個客佢會去Econ幫手，基本上坐任何class都有機會見到

唔好FF咁多啦日本嬋黎

上次搭cx business 空姐會叫你 x先生

又上黎宣傳
抄大J

即係衝上雲霄head姐

係，會黎greet你、用中文？

一半半啦，傾計吹水都有既

有時可能唔記得你咩國藉，所以開波講英文
係商務客角度出發，俾貴咁多當然想空姐至少記得自己咩語言，服務貼身啲啦

但係一般白衫空姐角度出發，其實佢做business定econ，都係收緊一樣嘅9人工
做business 除咗禮貌少少驚俾人投訴，其他都唔會太上心去記清每個客人國藉

坐過business 之後完全返唔到economy
利申：HK airline